男仔夏天著咩衫

夏天來來去去都淨色tee 黑白灰
有無咩賣衫舖頭介紹下

我都係着呢啲衫
利申: 冇鳩嘅真絲

男人唔係shirt就tee

連登標準答案：U記

65%係tee，35%係shirt，唔係tee就係shirt.

真
除左呢兩樣仲有咩

Polo shirt 同tank top囉
前者唔係個個著得好睇 後者露海膽

有聲

polo shirt都ok，tank top真係要膚色tan，手臂粗同剃吓armpit先好着

男仔真係無咩選擇